如果性格比較有獨立思考同主見，係咪好難喺職場生存？

如題

你知自己咩岡位就得

依兩樣野同識唔識做人冇衝突

有獨立思考同主見唔係性格
而係能力
呢兩樣無既話你莫講話上位, 連做好份工都有困難

有獨立思考能力同主見但唔聽人講野 / 接納他人意見叫自我中心

大部份文職工都係服從上級

主見 = 難相處 =炒魷

除非你係高層領導

人本來就係自我中心生物

做任何野都係為左取悦，滿足自己

返工係做一個演員，演好角色促成同事上司間人際關係

有腦既話咩都可以演出黎

利申：中左 Alderian psychology 毒

有主見不等於難相處
一個人易唔易相處主要同溝通技巧有關

做靚就係要引導老細， 睇你都係蠢jer咁都講得出

agger